蘇亞雷斯廢左好撚多

好撚垃圾

尊重啦

不嬲廢

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Mom

垃圾到

比蓋清燈到殘

幾年冇睇佢踢波？

SO9風火輪

佢果種技術根本唔夠細膩 打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰 次次要彈離身修正 佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧 我其實一直都有分析佢踢唔起既原因 就係佢技術唔夠細破唔到密集 例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳 而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦 就算唔講傳波 佢控波都差啦 柏度first touch好過咬人

king of the match

關咩事，衣家年紀大

廢左好多年

蓋狗掛住開利post燈利
So9

好撚廢

踢唔踢架佢